有冇試過俾朋友斷絕聯絡？

明明上個禮拜仲好地地出街
之後msg完全唔撚覆
等我仲以為出左咩意外
點知係唔理我
幾啱嘴形...可惜

IG突然block左

你覺得岩咀型 可能對面唔覺
仲要扮好傾個下辛苦

想我嬲

sosad